安心出行手機，有咩選擇

平平地 有冇$500內

回家吧

iphone囉
本身apple都奶共
用唔用安心出行資料都會送中

有$500 iPhone 咩？

iphone4

唔裝

仲裝到？

要堂食到12點

應該得

500蚊你買部dummy機再print安心出行個screen貼上去算啦

俾錢買部機裝呢個垃圾app
會唔會反智左？

紅米la

垃圾

加多1,2舊水大把選擇
個樣都唔差

點解要裝

收部舊屌米囉
大6 機 裝安心上路

舊電撐唔撐到30分鐘

nokia c2

用到幾耐

冇資金

唔裝點堂食

咁點堂食

無資金點堂食

$500食到10餐譚仔堂食

為左食餐飯要袋多部電話, 我唔會囉

淘部卡片size Android 機， 不上網

咁有咩其他解決辦法

可以安裝到安心出行

你搵ola tech 佢賣sharp機好平

起底, 睇D response已經知咩料

唔堂食囉，唔洗教下話

唔想外賣

可能係賣點，食之前5分鐘開機，嘟完就熄，勉強玩一日。

同意 用黎嘟一下

用得太空機不如「回家」好過

「回家」我有，屋企人無
利申： iPhone 用家

試過俾店員踢爆

講經咩，一模一樣點踢爆

依家直頭check 都唔check 啦

好奇點踼爆
到今時今日好多餐廳鳩寫或者無寫無嘟無人理過我

Nokia 2.4

我打錯店名

有得掃你仲人手打
抵你

外賣/唔食

Nokia C2唔知仲有冇貨
冇既話就Nokia 1.4

我個fd之前買咗部2手iphone4，問下佢先

pure apk

我用安心老味架喎